(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (216)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

Gay dict
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

lm

想食

兩個星期冇叫雞了

呀呀呀呀呀

個po咩事。。

您好呀 甜心貓寶貝💕

Bb 好掛住你❤️❤️
今次係你第一次咁叫我💋💋💋💋💦💦💦💕💕💕

我。。。
睇緊啲乜。。。

牙雞。。。

牙貓 我地係清泉

勁正

我cap咗圖！

第一次咁唔想見到條女

咁我都有喎

咁快216

你係野仔！

等左好耐

你邊位

突然冒出既幻幻獵人

2021新名：重建biden既偉大

裂開吧屎眼

冇人 收返

留過夜

我有排未瞓

心淡了。。

我都是喎

有咩想講

想尊崇一下始祖BIDEN 嘛

唔夠暖，可以放對手入你褲入面？

歡迎同好

Anyone?

Yes sir

有放出黎咩？

正

叔叔陪你訓

有啲野硬硬哋頂住，咩黎？

咁多人鍾意啃骨

Sup

我反而覺得係有想保護既感覺

骨王

骨感 好靚

宜家軟哂，唔熱既？
未叉完電？

不過都係要your face...

町田啟太

毒樣 眼鏡 也可以

咁多人眼鏡控架咩

我最鍾意呢 type

瘦 小毒 眼鏡 乖乖仔 feel

我條仔同我一齊睇一邊喺度尖叫

難得知音，要私聊

Sad，快啲睇，好正，無乜肉位，純愛

一阿

應該好快，近排準備浮現拜年群組

話明幻幻獵人，緊係一仔

係就好。可以瞓到十點了

點推？

點解幻幻就要係0
咩邏輯

其實我都係幻幻

我純粹唔明咩邏輯姐

猛一幻幻留名

茶

粉 ><

叻

肚餓又訓唔著，點算好

Hi

hi...

唔識添。。。

yup

..................

叮叮燒賣？

Morning

迪記

換咗假相？

好想match你唷。。。

好涼啵

who

who ar-,-

找數大享

pizza仔我地黎傾下偈啦
唔好再講單嘢

咁隻嘢對眼又真係細到要開天眼先睇到嘢嘅

吓我仲喺床喎

做咩咁樣嗌人 又話唔再講
貓寶心機婊

喂佢個樣生到成件牛油果咁都有人j?
有冇咁渴

牙貓你唔好成日追擊pizza仔啦

你好狗

夠您quote人機心？

咩事呀淫料 我邊有攻擊佢啫 講下佢食pizza咋嘛

又嚇走咗人。。。

我唔想同你扯頭髮不如嗌個pizza兩份食？食唔食菠蘿

er...
點扯您。。。

我菠蘿hunter黎
認真唔明點解咁多人唔食菠蘿

我都想做前列腺巴

明明菠蘿酸酸甜甜又多汁

講thx

點解嘔心
明明同茄汁差唔多味
又係甜甜酸酸

可能我生得似許光漢啦。。。

我曲腳啦最多

講咁多 幾時約先

淫驚

點解先
理性討論

咪你囉

法國藍帶菜式

你係咪比説話我聽。。。
台式嘢飲舖一定有 放心

佢哋係好跳脫

分開討論的

你咩事呀淫腳

一朝早就要洗眼。。。

又柒

我冇
我一直好崇拜你尊重你

我個樣係咪好mature

@覺g

我覺得係 個個睇完都話你好mature

唔係呢個咩
咁係邊個

係 勁熟男

開心
愛你
（啜卜）

ig成堆啵

哇 好似

但係我唔愛你 企開啲啦吊你

哭了 公然彈鐘.....
你唔鐘意我mature？

人地彈咗你 你就識做走啦

淫驚唔鐘意我

我出返去做portfolio

你知就好 仲有冇嘢問

Dear ha,

Miss you...

love,
catcat

星期日喎ching...

認真問有人會鐘意佢？

暫時無
聽日大廈無電無上網無水無廁所水
我要點上0830堂

橙綠仙草好味囉

今日星期日咩

Dear ha笑咗

出街搵wifi

有得揀啦

入撚咗靈界洞穴？

朱古力腸粉。。
唔好侮辱我啲朱古力

床褥結界

吓真心嘅
果然百貨應百客

您仲quote我就mean少少

咁不如快啲撮合佢地淨化個世界

唔敢食

之前個新聞

好爆

你講咩

(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (217)

1001

me